免費撿測反應差, 摺左佢喇!

８月29日第一天登記 : 約22萬人登記
８月30日第二天登記 : 約26萬人登記
８月31日第三天登記 : 約7萬人登記

昨日確診數字 : 9宗, 可以取消返登記喇!

頭兩日都唔知幾多係假登記添

過幾日都唔人去，港共又會動員d公司強迫員工去

得單位數
可以不用測了

見第一日已很少, 籃屍為港共做野, 第二日才多返少少, 極相信今日登記更少

登記只會越來越少, 機制容許登記完可以再登記!

全民杯葛喇

登記咗就能降低感染，好嘢！

全民檢測 十分一人口都無

返工重要過檢測
我嘅訊求係返工.jpg

押後左選舉便回落囉, 本來今個星期日就投票
相信同登記無關
但今日開始撿測, 就會升返

500萬檢測目標, 同當年8萬5一樣, 無再提, 即唔存在喇

唔得閒去喇

果然最後連一百萬人都無

唔督數就係,
實際去檢測更少,
屎眼話每日做30個檢測,
唔夠貨做３日!

唔明點解係同一處地方, 又係咁排隊
檢測要除罩, 投票唔使除罩, 投票風險高過檢測

撩下個鼻就話測試，咁兒戲去黎托咩，同埋免乜撚嘢費，個個都有份交稅架

托就係托中共大腳
免費就係可免則免的廢檢測

過50萬當佢贏咗喇

登記同實測, 可能只有少少差別, 10% no show 算多

昨日已登記55慢人

好多都係公司焗做, 或者民賤聯街站幫手申請
藍屍過左道氣, 唔會登記, 收哂皮了

直頭同撩鼻屎差唔多

聽日有冇個實際檢測人數統計

有都唔報, 因實測唔會多過登記

咁比鼻屎佢, 得唔得？

玩假登記
幫人谷大個數

第一日：公務員人數
第二日：醫管局人數
第三日：教職員人數
第四日：建制派動員人數
第五日：職業司機人數
第六日：

係咪唔知邊個藝人話被登記

專家話太少人做檢測, 對防疫無用
一定攪公墓完去撑場

用阿婆底褲資料入咪得囉

我樓下得幾丁廢老睇落 入面空空如也

無人去就老屈抹黑

柒婆口講自願去, 暗中迫人去

偽人點會去, CCHO、 老杜被人幫佢就登記就有

登記數字 ， 實質驗測人數，到時記住兩個數都要話俾我哋知

投票好過檢測喇

柒婆又黑面

就算有都唔會報真實數字

登記兼送1萬蚊，就大把人登記啦

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

港共唔會報D令佢無面D嘢
如最終有6O慢人登記, 唔通港共話得3O慢人真去檢測？
比你都唔報喇

好多人唔執輸，登記咗又唔一定要去，又可以霸住個位

港共求其一句： 反應熱烈
就算喇

你的器官值一萬？

唔知有幾多水份

我登記但唔會去

好似鳩作d 名都可以預約

唔信得

費事比人highlight左

有預約
唔怕聚集

檢測時要除褲驗ID先

登記1萬
出席再1萬囉

邊7信

派現金？

支那寶

仲要睇埋幾多人登記咗無去

佢地計數理得你真定假

又被港共追蹤

檢*

35O慢人簽名支持惡ON髮㖭, 邊個信？ 柒婆？

港共唔會報, 如相差太遠

原本估有100萬人去做

我意思係唔好免費幫人做數姐

目標5OO慢人, 陳無恥話的

所以唔鼓勵登記又唔去

今日實爆。

中共滅港快過滅內蒙古

如果依兩日測出幾千隻初步確診，君君4點半會唔會公佈依堆假陽性呢

多左檢測, 點都多D確診
果日teaBB報9宗升返到十幾宗, 話回升6成, 屌

笑死我，身邊嘅藍絲全部都好憎呢樣嘢

唔會咁多, 日日多幾宗就有
希望藍屍被假陽性, 困佢14日

呢50萬人檢測完後下星期記得再登記做檢測，為個健康碼續期呀～

藍屍都知無事去驗, 會拿屎上身

健康碼跟不上免費檢測, 所以兩者無關係

做咗咁又點
都冇人會信佢條數

真係on9

登記都得咁少人，仲要裡面有好多水份，好多係被逼、被盜名、造假等。
真係會去檢測嘅人，肯定少得多！

中資公司迫9員工去做

方正證券(香港）金融控股有限公司疑強制要求員工參與進行全民檢測，香港金總已去信至有關公司跟進並表示強烈關注：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
香港金融業職工總會就方正證券(香港）金融控股有限公司強制要求員工參與2019新型冠狀肺炎（武漢肺炎）社區全民檢測表示強烈關注。

敬啟者:

本會接到 貴公司員工求助，指 貴公司無視員工個人需求和意願，於公司社交媒體群組中強制要求員工盡快參與2019新型冠狀肺炎（武漢肺炎）普及社區檢測計劃（下稱「全民檢測」），並將結果出示予人事同事部同事作確認。求助者擔憂全民檢測本質上全屬自願性質；但若不跟隨公司指示，會被施加壓力，甚至以此作為其工作表現評核因素。

全民檢測本質上全屬自願性質，市民有權利就其實際需要以及意願選擇有否需要參與全民檢測。同時，全民檢測計劃是以採集鼻腔和咽喉合併拭子樣本作為檢測方法。港府亦表明咽喉或鼻腔曾經接受手術人士不適合參與是次檢測計劃。跟據 貴公司於公司群組對員工所發出的指示，並沒有清晰表明咽喉或鼻腔曾經接受手術的員工不適合參與是次檢測計劃，亦沒有對不適合參與全民檢測的員工作出其他安排。若如員工因於 貴公司壓力下參與全民檢測計劃後產生任何後遺症， 貴公司實在責無旁貸。

基於以上原由，香港金融業職工總會對此事表示關注，並希望 貴公司能夠盡快回應以下問題，以解答本會以及求助者擔憂。

1.）(a.) 貴公司是否強制性要求員工參與全民檢測計劃? (b.)若然員工按照個人意願不參與是次檢測計劃，需否承擔任何後果?

2.）針對咽喉或鼻腔曾經接受手術的員工，以及因對全民檢測計劃成效存疑而不參與全民檢測計劃的員工， 貴公司有否作其他安排?

3.）假設員工因於 貴公司要求下參與全民檢測計劃後產生任何後遺症， 貴公司將會作出甚麼措施以及安排?

敬候示覆。

此致
方正證券(香港）金融控股有限公司

香港金融業職工總會謹啟

二零二零年八月三十一日

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

與此同時，若從業員遇上同樣情況，歡迎聯絡香港金總求助。

#香港金總 #HKFU #勞工權益 #全民檢測

=======================
入會申請表 Application Form📃
中文
Eng

支那人未夠七年唔走住

乜班保皇動員能力咁差，1百萬都叫唔到

叫記者問下竹君到而家實際有幾多人做檢測啦

咁洗鬼搵佢

叫警賊隨街捉人入去唔驗打到驗咪得囉

藍絲原來唔信政府

因為工賊會，民賤聯擺街站幫d廢老登記先有22萬人

9宗 = NOT severe enough = time to restore Sept election!!?!?!

500萬沉默派去左邊

藍絲身體很誠實
咁愛國愛港共都唔做

劇本：過多十日就又放毒入黎
再屈831 906“群聚“

你問奶共派同柒婆喇

藍屍很多是隱性病人, 因他們去過七一無罩宴

777遲下無得返深圳邀功

十一前係國㷫宴會是第四次爆發源頭

其實d奶共機構放番日假比人去做檢測，平時好鍾意番工既人就會仆住去

廢檢測咁少人奶, 柒婆面黑黑屌醫管局員工陣線
支持： 醫管局員工陳線叫市民杯葛發測

點解唔推

柒婆又要多人參加廢測, 但又唔要人迫
以免比人屌佢, 同投票一樣人龍

見柒婆日日推就知反應唔好喇

嚟緊會逼學生交 賤種陽準備緊

唔會, 因復課係23號
驗武肺無助復課

驗唔驗唔關復課事 係人數 朋友公司開始逼佢哋去

廢驗未必攪到14日

柒婆日日谷廢測, 就知反應唔理想, 佢就真係要返歸同收皮喇

其實賴共啲公司都未必會叫啲員工去檢測
因為佢哋都好驚有同事中招，到時就會成間公司停頓左

眼不見為干净
要收皮14日, 共資都唔想
轉攪公墓完喇

永續全民檢測
敗晒庫房儲備

九成係假陽性

唔會
廢測可能只做7日, 最多做14日
庫房已見底, 無錢再花

假陽性係有, 但唔會多
如誤捉幾個藍屍去困14天, 樂見

D廢佬想中，入駿洋邨，有免費冷氣，三餐熱飯，好過日日坐公園，返屋企爭廁所。

未必
廢老最鐘意出街, 日日見佢哋漫無目的在街及超市左注曬

甩底果啲我覺得要全部查係咪被人盗用身分證

港共實唔會做
因登記數目多, 佢最開心
實測總數目, 佢唔會多提, 特別如2個數差好遠

假陽性數目會多過真陽性

捉曬原本無事藍屍去困14天, 好波
因黃絲已多杯葛

睇吓啲檢測嘅人係咪去完又去

Mr Fuck You去左檢測未

膠鐵開車個數

身分證號碼689777

聯署支持封殺微信同TikTok

幫佢地登記14億啦
支那狗都要落黎香港驗

基本要300萬先合格喎 所謂果班簽名支持者呢？定農曆七月黎

所謂嘅建制派有無吹雞?

香港人帶口罩抗疫已經係極限，仲要做呢樣嗰樣，真係啋你都傻
仲有最後一招，全民檢測後復課和選舉，人數肯定可以過五百萬

未測都已經安排復課啦

D3356664

如回水一萬果時都得就好喇

無, 你信唔信?

你見到好多人排隊檢測, 我見唔到wo?

我都見唔到喎 得政府見到

柒婆見到好多人排隊檢測, 但市民見唔到wo!
七月十四呀!

聽講登記左有一半無去

01報, 報港共衰野, 即係堅喇
柒婆瀨七月十四喇! 今日正日!

見到300萬隻

唔怪得有61.5慢人登記, 但約半數人甩底
係市民見唔到je!
今日係七月14, 有怪莫怪!

吹咗都係得咁少

藍屍係傻, 但今鋪都唔奶

再次証明藍屍少黃絲好多!

真身去檢測唔多!
可能登記有證明, 要交比人睇, 但有無去檢測, 鬼知!

結論係七月好猛

枉死於武肺的怨魂, 排隊撿測fc下je, 睇下係唔係真死於武肺

放左工, 快Ｄ返屋企食飯喇

有，聽講迫緊的士司機驗

3耳同陳無恥正在PC死撑

頭先狗官報告有九萬...咁多檢測喎
日日咁檢要2個幾月至檢得晒啲腥港人

估佢只做７日就收皮

記者試過測完可以再測喎，
分分鐘有14億人檢測喎

搞咁多日又唔知洗左幾多納稅人錢

唔係咁點幫支那回血，
億億聲咁送錢俾支那

因應有檢查，所以病例跌到單位數

好似係咁，777話係咁

直情去到7O億+ 外星生物喇

每次檢測收$3OO

又黎指鹿為馬

送錢比支那, 話係免費檢測, D錢邊到泥？

嘩71.6萬登記檢測, 督數呀？

500萬

政府現家推全民乜乜乜都反應差。重點係市民對仆街政府無曬信心(派錢除外)

但港共點都話反應熱烈

政府幾時都一齊摺埋 真係垃圾嚟

繼續沉默

係5OO萬杯葛廢測

外蒙：

內蒙古先係中共管？

垃圾級港共政府, 以前無事唔知咁垃圾

你驗完再派$10000 我估會爆晒

係，蘇聯帶頭割開咗兩個蒙古，點諗過今日會變咗好事

港共話庫房只够錢派比大公司, 無錢回水小市民